[保護義士反間計] 我地要借假藍戶口...

大量收集一啲發夢時露面手足嘅相同片，
然後加以 "分析"... (正如馬車義士咁)

咁先可以做到知己知彼，百戰不殆

---
我無嘢講

有無得諗？

我無嘢講

我要見律師

我要去醫院

我要投訴你

我唔要沉底呀

單機玩連登

唔好再咁做，好嗎？

pish